每次當政府已經冇招出既時候，就會有人出黎做吹風散水撚

有冇發覺每次當一次行動去到極致既時候
就會有堆人出黎做散水撚叫人走
而啲人又真係聽
咁係因為班散水撚利用人恐懼既心態
無限放大一個負面既可能性
令到個次既行動 因為冇人堅持落去而輸
其實根本我地每次做既野 只要堅持落去就可能會贏
某啲人就係唔想我地贏
用「唔值得」包裝成件事 講到散水先係wise choice咁

但世界上根本就冇一個完美既wise choice
香港人就係一直避一直避 所以先比政府㩒住黎打
而琴晚中大手足冇再避 勇敢面對邪惡勢力
精彩地贏左一仗
竟然今日就吹風叫中大人散
居心係邊明眼人都知

有入過中大既都知 依家成個中大已經成座堡壘咁
攻都攻唔入 啲road又硬淨又多
所有出入口已經嚴密地封死哂
就算真係守唔住都有非常足夠既時間跑上山
層層防護 各種plan b 物資充足 人手分配好有組織
有入中大打過既人就會明我講乜
係得啲冷氣軍師先咁中意叫人散
琴晚二千幾粒tg 水炮車都攻唔入半步二號橋
你覺得政府仲有咩技倆可以攻破中大？
就係令中大不攻自破
講撚到話咩解放軍都出埋架啦 真係會屠城
呢句野我由6月聽到依家 有邊次真係發生過？
每次都係用呢啲激起人恐懼既感覺
動搖原本堅定十足既信心同決心
我敢講中大如果今次又再次不攻自破
呢場運動絕對會受到極大打擊 令更多人絕望

守中大 唔係守緊個陣地
係守緊香港人既決心

Agger

push

推

有冇一次散水黨係散得岩？
有長板橋守住都散我屌你老母啦

agger 不撚知所謂

係 唔撚洗理佢地 個個我地自己家園

每當成功後, 必定有散水失敗中計休息撚打擊我方士氣

其實如果大家將「好結果」定性為冇人受傷被捕既話
咁散水撚每次都的確會帶到個「好結果」出黎
但呢個「好結果」本質上根本就唔係好
只係散水撚包裝出黎華而不實既假象

守好

中大人表示會死守

True

推，守中大=守香港

中大必守

up

好似又真係今日見好多po吹散水風
不過經歷咗呢幾個月之後
我相信依家香港人見CU被屠城
係會加入戰團同更加死守
多過會做逃兵
唔知點解咁覺得

btw依家覺得呢世人最遺憾嘅就係冇好好讀書
做唔到中大人

對家開始冇招 > 上連登做散水黨
對家發覺自己會打輸 > 出洗白文講大家係時候靜落黎 諗下咁樣對香港有月用 / 其實都有白警

大量五毛叫人散水撤先
出架直升機就嚇到返屋企,

推呀上次禁蒙面法之後又係出左一大班散水撚休息撚

中大必守
光復香港

諗起機場嗰一仗

休息撚 散水撚 中計撚
無視哂佢地就得

今次真係冇得散水了，屋企都唔守散水既話不如離開香港啦

推
已經一眼睇穿晒班5毛想做咩
根本中大人係完全絕對唔會棄守

次次都散水同休息
利申 我上次中左伏

推 堅持

再散水死全家

當連恐懼心態都剋服唔到 已經唔洗打落去

假若中大手足真係出事 就應該親身出黎為佢地報仇 而唔係而家吹風散水

係

我開始明白中大人諗法 ....
anyway, 真出事的話
會為你哋報仇
保重

我仲記撚住機場果次d散水撚，屌佢地老母臭閪

仲要放風話國際生同蝗生開始走

好多手足仲係相信散水論

冇錯 真係好煩 中大入面嘅人自然有分數

agger

無散水！

睇下先

中大，加油
中大，死守

當時機場都係咁樣

冇錯
中大就係我地既長板橋

習曱甴

一黎要守
二黎 出邊要KEEP住開花

Push

內外都要KEEP住溫度

散 水 撚 死 全 家

不過其他地方都要keep住開花
而且要注意體力問題 要有足夠手足頂替

十月個陣唔係中風向撚計分分中今日贏左喇

唔該上熱門

中大人自行決定點做

中大人有咩需要就出聲

岩呀，推推推推

不能再退 必須堅守到底！香港人一定贏！

係
唔散阿屌你老母

全城捍衛中大

推 守中大 亦代表守住運動同士氣 贏左就係向勝利邁進一大步

習甴平

psih

咪係囉 都俾人昆左5個月啦仲唔醒水
用個腦回憶下 真係要清你包你果幾次 有邊次你係事前知道架?
而每次個形勢大好 又會咁岩次次事前俾你知道 叫你走先既? 最後結果又點?

唔好散水

一散水 淨番果啲會好撚慘

記唔記得係立法會發生咩事

最記得機場果次
又話咩會熄曬燈 鎖機場入去圍捕

中大 =香港一大
講撚完
全地球都會知
讀書好 戰績好

香港人應該學佢地

agger
pushhhhhhhhh

同意

pushhhh agger

推唔郁阿屌

幫手推 手足我推唔到

助你推

死都唔散 今日 聽日 後日 以後都繼續

好在冇人理散水撚

幫推

唔係話已經拉咗幾個咩?
如果佢每日拉幾(十)個
佢玩持久戰嘅你點同佢打

推到聽朝

散條撚

唔上黎都唔知咁撚多三毛mon post狗

你地全部死全家啦

推
一日香港仲需要啲公路做交通幹道
一日暴大埋土呢啲戰略性地方都有守嘅價值

時刻警覺
只係今日佢地水準低

守中大，冇底線

依個真係要推你
上熱門pls